(台測)綠箭俠 第1-2季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

第一季

故事敘述昆氏企業總裁之子奧利佛．奎恩原本是位玩世不恭的花花公子，後來獨自在海難中存活下來。他在孤島上生存了五年，回國後為了完成父親的遺願，而變裝成「綠箭俠」在斯塔林市（Starling City）打擊犯罪。

第二季
好友死後的Oliver沉寂了許久，之後發現因莎朵(Shado)之死而痛恨Oliver的斯萊德威爾森(Slade Wilson),來到了星城,並誓言摧毀Oliver所珍視的一切。

裝左睇V台就唔會見左上果舊野